電腦程式

有無絲打，巴打識programming?有功課唔識做，急救中。

擺上嚟問